旺角男墮樓倒臥後巷 昏迷送院不治

一名38歲男子昨晚在旺角墮樓，倒臥山東街一後巷，昏迷送院不治。

警方昨晚7時53分接獲途人報案，指聽到一聲巨響，之後發現事主倒臥山東街18號一後巷，懷疑從高處墮下。

警員接報到場，事主昏迷被送往廣華醫院治理，之後被證實死亡。警方於其身上沒有檢獲遺書，初步調查相信事主從甘霖街37號一單位墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1669536/即時-港聞-旺角38歲男墮樓倒臥後巷-昏迷送院不治

屌你又冇可疑

屌 成日話無可疑

Push